<resources>
    <string name="app_name">Tarot</string>
    <string name="сart1">Карта 1 - Маг</string>
    <string name="сart2">Карта 2 - Жрица</string>
    <string name="сart3">Карта 3 - Императрица</string>
    <string name="сart4">Карта 4 - Император</string>
    <string name="сart5">Карта 5 - Жрец</string>
    <string name="сart6">Карта 6 - Влюбленные</string>
    <string name="сart7">Карта 7 - Колесница</string>
    <string name="сart8">Карта 8 - Сила</string>
    <string name="сart9">Карта 9 - Отшельник</string>
    <string name="сart10">Карта 10 - Фортуна</string>
    <string name="сart11">Карта 11 - Справедливость</string>
    <string name="сart12">Карта 12 - Повешенный</string>
    <string name="сart13">Карта 13 - Смерть</string>
    <string name="сart14">Карта 14 - Умеренность</string>
    <string name="сart15">Карта 15 - Дьявол</string>
    <string name="сart16">Карта 16 - Башня</string>
    <string name="сart17">Карта 17 - Звезда</string>
    <string name="сart18">Карта 18 - Луна</string>
    <string name="сart19">Карта 19 - Солнце</string>
    <string name="сart20">Карта 20 - Суд</string>
    <string name="сart21">Карта 21 - Мир</string>
    <string name="сart22">Карта 0 - Шут</string>
    <string name="mean1">Маг в значении карты дня предсказывает победу над недоброжелателями на пути к поставленным целям и советует побольше доверять интуиции, анализируя возможные ошибки. Познавайте себя и свои возможности, используйте все внутренние ресурсы и тогда удача обязательно окажется на вашей стороне. Проявляйте побольше энтузиазма и это позволит вам рассчитывать на полную победу.</string>
    <string name="mean2">В значении карты дня верховная Жрица рекомендует уделить побольше времени самому себе и отвлечься от повседневной рутины. Обострённая интуиция и возможно, вещие сны снабдят вас той информацией, которой не хватает для решения текущих вопросов. Не исключено, что хороший совет даст мудрая женщина, которая окажется рядом.</string>
    <string name="mean3">Благоприятный день, без напряжения, который вы проведете в кругу близких людей, возможно семьи, где ведущая роль принадлежит старшим женщинам. Они собирают вокруг себя всю родню, привлекая её своим душевным теплом и силой. В этот день всё будет выглядеть гармоничным и доброжелательным, общение с людьми наполнится приятными чувствами и положительными эмоциями, которые сподвигнут вас на желание делать что-то новое и очень хорошее.</string>
    <string name="mean4">В значении карты дня Император предсказывает возможность встречи с начальником или просто авторитетным мужчиной, который может дать ценные советы, а так же предложить свою поддержку, которой стоит воспользоваться. Аркан так же может указывать на то, что вам предстоит взять на себя ответственность за какие-то дела, чтобы обеспечить карьерный рост, но перед этим надо всё обдумать, чтобы не наделать глупых ошибок.</string>
    <string name="mean5">Ожидайте встреч с хорошими друзьями и хороших новостей, помогите ближнему или проявите заботу о ком-то, кто в ней нуждается, посвятите себя делам духовным. Можете заняться медитацией или йогой, просто заняться самообразованием или задумайтесь о собственном мировоззрении и жизни вообще, проанализируйте свои ошибки и найдите способы их исправить.</string>
    <string name="mean6">При гадании на день карта говорит о споре или борьбе, итогом которого станет ваша победа, а так же предсказывает возможность внезапных перемен, которые могут повлиять на судьбу в целом. Для влюблённых вероятно свидание, а для одиноких встреча своей «второй половинки». Но не торопитесь с окончательным решением, просто наслаждайтесь текущим моментом.</string>
    <string name="mean7">Колесница при гадании на день обещает приток энергии, который обязательно надо выплеснуть, лучше всего на завершение поставленных целей. Можете это сделать во время поездки, которую предсказывает аркан. В любом случае вы близки к достижению поставленной цели и можете удивить своей трудоспособностью и удачливостью окружающих людей.</string>
    <string name="mean8">В значении карты дня Сила предсказывает возникновение спорной ситуации, которая потребует от вас упорства в стремлении её решить. Возможно, всплывут какие-то старые проблемы, однако они не призваны навредить, а послужат толчком к внутренней мобилизации и сделают вас более ответственным. Иногда аркан предсказывает встречу с представителями власти.</string>
    <string name="mean9">Этот день пройдёт в размышлениях или даже медитации, в значении карты дня просматривается желание отвлечься от мирских дел и уйти в глубины подсознания, попытку там найти ответы на свои вопросы. Возможна встреча с пожилым и мудрым советчиком, который поведает что-то важное, а обострённое восприятие и память помогут всё это понять и запомнить.</string>
    <string name="mean10">День обещает быть продуктивным и удачным, в значении карты дня видна перспектива решения проблемы, которая ранее доставляла много неприятностей. Проявите толику авантюризма и лидерских качеств, чтобы удача была на вашей стороне, ощутите прилив жизненной энергии и почувствуйте себя счастливым.</string>
    <string name="mean11">Сегодня возможно посещение суда, которое позволит решить застаревшую проблему и восстановить справедливость, ведь решение будет в вашу пользу. В иных случаях, не связанных с судебными делами, Справедливость просто предсказывает разрешение вопросов, урегулирование важных дел или споров, а так же примирение сторон.</string>
    <string name="mean12">Аркан предсказывает различные задержки в осуществлении планов и невозможность получения точных ответов на вопросы. Вам необходимо на время остановиться и попробовать понять, что происходит вокруг. В значении карты дня можно увидеть необходимость нестандартных решений и иного понимания вопроса, хотя в некоторых случая карта может обозначать временный отход от дел.</string>
    <string name="mean13">При гадании на день Смерть указывает на благоприятные жизненные изменения, однако попутно могут быть какие-то потери, предотвратить которые сейчас не получится. Нет смысла пытаться сохранять то, что отжило свой век и тянет назад в прошлое, смиритесь и отпустите раз и навсегда, устремив взгляд в будущее.</string>
    <string name="mean14">Ваш девиз на сегодня умеренность и осторожность. В значении карты дня можно увидеть стремление к порядку и стабильности, нежелание резких перемен и высокой активности. Наведите порядок в мыслях, отвлекитесь от того, что предстоит или что не успели сделать, постарайтесь урегулировать существующие конфликты с помощью компромиссов. Ну или просто возьмите небольшую паузу в деловой активности.</string>
    <string name="mean15">День будет запоминающимся и ярким, скучать точно не придётся. В значении карты дня прослеживается некая мистика в событиях, которые вам останется только подмечать. Окружающие как бы прогнутся под ваши желания и станут их невольными соучастниками. При владении искусством общения с людьми, таким образом можно добиться многого.</string>
    <string name="mean16">При гадании на день Башня обещает сложный день в эмоциональном плане. Остерегайтесь ссор, избегайте стрессовых ситуаций. Старайтесь как можно лучше контролировать психическое состояние и при малейшем намёке на перегрузку прекращайте любые разговоры с окружающими людьми. В общем аркан обещает много адреналина, ваша задача проявить трезвость ума при его получении.</string>
    <string name="mean17">В значении этой карты дня можно увидеть благоволение высших сил Вселенной, которые обеспечивают защиту, поддержку и помощь. Сегодня есть хороший шанс получить ответы на свои вопросы и ощутить приток жизненной энергии, из-за чего любая работа будет даваться без особых усилий, радовать и приносить желанные результаты.</string>
    <string name="mean18">Аркан предостерегает от самообмана и указывает на возможность лицемерия и обмана со стороны окружающих, а так же вероятность путаницы между фантазиями и истиной. Следите за своими внутренними переживаниями, именно они будут определять ход сегодняшних событий, которые наполнены мистикой и неслучайными совпадениями. Постарайтесь избавиться от негатива, займитесь творчеством.</string>
    <string name="mean19">Аркан при гадании на день предсказывает победу, признание успеха, авторитет и уважение достигаемые с помощью таланта и сил Вселенной. Сегодня хорошо заканчивать начатые проекты и начинать новые, все они будут обречены на успех. В этот день можно рассчитывать на поддержку окружения во всех начинаниях, удача будет гарантирована и никакие препятствия не смогут помешать в этом.</string>
    <string name="mean20">Аркан может символизировать разговор с самим собой и покаяние пред собой. При гадании на день можно увидеть ответ на интересующий вопрос или решение важного дела. Возможна переоценка ценностей и возврат к делам, которые считались уже завершёнными. Карта может означать поддержку от умерших родственников и высших сил, которая поможет положительной динамике событий.</string>
    <string name="mean21">При гадании на день Мир будет наполнять вас положительными эмоциями, всё будет получаться легко и свободно, работа доставит наслаждение, за что бы вы не брались. Возможно человек глядя на окружающий мир переоценит свои ценности и изменит взгляды с чёрных пессимистических на светлые оптимистические. Не исключены поездки и путешествия с целью отдыха или туризма.</string>
    <string name="mean22">Указывает на свободу выбора, а так же вероятность того, что впереди могут оказаться преграды, однако учитывая везучий характер, скорее всего вас ждут приятные и интересные события, связанные с отдыхом или развлечениями. Шут при этом будет выглядеть совершенно адекватно и чувствовать себя окрылённым, имея позитивный настрой на день.</string>
</resources>